每次去donki都聽唔明首歌中間

首歌洗腦就係人都知
但次次去到一個位都黑人問號：

：你哋去邊度啊？
：去don don donki啊
：我緊係知啦！

咁問嚟做乜9？

跟返日文啫

樓主好可愛

夜晚深宵過去鬆一鬆

之後就會好似教育電視咁：
：哦~你明知故問